實戰測試連登仔燈力

聽聞連登仔乜都燈得死，打算真金白銀開倉，逆住連登風向炒。
先試下即月HSI細期，今晚入過夜，聽朝睇下點。

各位連登嘅巴打，覺得今晚應該call定put?

Call
Put

利申：輸淨十皮

借用連登仔神力

你唔好玩啦，已經輸40萬，輸埋你婚都唔使結啦

多謝巴打關心輸埋會打多幾份工草過

各位覺得升就正評，跌就負評。唔洗掉轉投架，我會自己買對家架啦

CALL

幾點買好？

真心, 你用依個心態玩,
輸哂都只係遲早問題

問下自己, 係咪真係ready做trade?
希望你果40萬係模擬倉

升

玩埋呢十皮唔玩了。

咁撚唔科學既你

連燈仔都有分level，例如面神呢種核彈級一招已經抵過十萬連燈散仔，你就咁用正負皮做統計好唔科學

樓主痴左線？

面面去左邊

多數睇跌，我本身都想Put

Call

十點正巿價入

Call 1@23880
balance: 100,000

聽朝再操作，各位覺得聽朝繼續Call定反手Put?

繼續Call
反手Put

補圖

留名跟進

請各位巴打借出燈力，踴躍去#17投票。

既然想搏埋呢10萬，點解唔過大海？反正都係運氣 仲快知結果

想定個朝早操作時間，定幾點好。

過大海唔洗隔離14日？

樓主認真不如休息冷靜下 期間睇吓書上網睇吓有咩方法策略做trade 十萬慢慢炒其實回本唔難 好過你咁樣鳩玩輸晒

希望樓主係模擬倉 咁樣豪賭法
人生好快完

輸到痴鳩左線

勁癲 賭上引

樓主女友快啲睇下呢個post吊醒樓主啦

投左票未

講真係買升都唔係衣家。。。岩岩升咗3000點

樓主你依啲叫賭同去澳門賭冇分別 唔係投資 收手啦

一張細期有鬼用咩，都話十萬潘狗騎師王，有4倍

真金白銀
支持

你想玩 咪買10萬7500 再扑暈自己囉

投反手Put嘅巴打多，咁我朝早繼續Call。下午四點令再睇下Call定Put過夜。

唔玩港女，留名食花生

樓主收手啦，你明知一定追唔返，腳踏實地重新黎過啦

冷靜啲反省下點解輸咗40個
咁樣賭法啲學費真係白交

我都係咁話 踏踏實實蓄錢結婚算

連登仲有好多好人

加油，婚可以唔結 但氣勢一定唔可以輸！

10:02 更新
操作：繼續Call
倉：細期Call x1
Balance: $100,010 (+10)

今日下午四點再操作(擺過夜)，應該：
Call
Put

你老婆執緊行李啦

收手啦

無人投票，點算好

我賺唔返啲錢，老婆都執行李架喇

做it 做到你咁唔理智
你知唔知10皮 = 40k buying power ?
你仲有得返身
但你揀豪賭一場

冷靜啲做theta guy慢慢累積buying power先啦

咁有兩方意見點算
之前期油都見有人話沽

今日會妹到239左近，但之後兩個交易日內會彈返上246，信不信由你

點解得(+10)

10:02果陣係+10, 而家+1140

點解唔信麵仔﹖

如果佢貼倉，我一定反向買跟到足

其實樓主就係連燈既燈

留名等睇輸埋斬手指

幫你推

唔該巴打。今晚好似比較多人睇升，咁我可能要反手Put了。

你期油輸九十萬！？

上連登第一次覺得有溫暖
呢個係溫度post? 咁熱既

你假膠？
真的就不要玩，十萬變回50快过0變50
不要沈迷於損失心態，和信得过的家人or朋友傾，冷靜點再見到好機會先下注。

我想反燈樓主

佢另一個post 有貼倉，輸左40萬

希望係假膠啦

其實係輸左50萬，尋日Post果陣有個倉未結算

連登指數

支持你分左手先追數，唔駛害到人

各位快啲投票啦，多啲人投燈力準啲。

儲起D錢等麵神貼倉，乜都返哂來啦

升左上24000,巴打們過夜係咪仲睇升？

樓主徦膠嚟？個頭冇左40萬呢頭仲係到玩玩下叫人投票

16:00 更新
操作：Put -2@24036
淨倉： -1@24192
Balance: $101,560 (+1560)

今晚過夜，聽朝再操作，巴打們覺得聽日應該：
Call
Put

富途？